Hij was blootsvoets en de slang beet hem recht op de hiel.
Dat alles komt van het feit dat ik zo dwaas ben dat ik me niet kan herinneren waar je ook heengaat een dode slang zijn maat komt altijd daar en krult er omheen.
Jim vertelde om het hoofd van de slang af te hakken en weg te gooien, en dan de lijk en roosteer er een stuk van.
Ik heb het gedaan en hij at het op en zei het zou helpen hem te genezen.
Hij liet me de rammelaars uitdoen en vastbinden zijn pols ook.
Hij zei dat dat zou helpen.
Toen gleed ik stil uit en gooide de slangen weg tussen de struiken; want ik waarschuw niet om Jim te laten ontdekken dat het allemaal mijn schuld was, niet als ik het kon helpen.
Jim zoog en zoog aan de kruik, en nu en dan stapte hij uit de zijne hoofd en gooide rond en schreeuwde; maar elke keer als hij bij zichzelf komt hij ging weer naar de kan zuigen.
Zijn voet zwol behoorlijk groot op, en zo deed zijn been; maar door en door de dronkaard die begon te komen, en dus oordeelde ik hij was in orde; maar ik was liever met een slang dan met pap geweest whisky.
Jim werd vier dagen en nachten opgebaard.
